點解仲有傻仔係香港買菲林機

價錢又貴 款又少，最大問題係丌極多本身有暗病，要時想退錢或者換機就大把理由hae 9你. 我ebay連運費唔單止平過佢 仲有180內發現暗病仲可以退錢.

東昇啲機係多 價錢唔貴，但就冇得check機 同佢係寄賣 有事又冇仇報.
遊樂場啲貨就算9數啦
日皇就比外面3成 留返比偽文青自high算

幾時都話香港零售業係自己玩死自己

打手全面進場了 垃圾自high飽佢

唔夠人講就留負評

仲用菲林？

買完比人呃左就係呢度哭訴 心諗唔呃你地班白痴呃邊個啦

Dynamic 輪左啦，slides 已經好低 連negative film 已經比高階FF爬頭。 傻鳩先用菲林

唉，用菲林又煩，影完又要等沖完先有相睇
啲傻仔先用菲林影